屌你老母 巴士佬

老馮讓你嫁？
殺緊上黎 都仲出
遲早出部110專開巴士齋
咁中意上落客騎半條線 出站就老馮要人讓丫拿

強烈譴責呢班暴徒巴士佬

讓完出站仲要牙半條線突屎忽出黎

入唔都巴士站係條行車線上面等我覺得冇問題，但係你唔撚入晒去再凸個車尾岀嚟想點

成堆冇大牌既

根本係啲巴士站設計唔夠深同長

好難一手軚扭入唔突條尾出嚟

同意 利伸 日日返工揸車 見巴士野燈必讓

殺你老母咩，咁鍾意俾大油衝上嚟，炒車死喇柒頭

呢個其一
其二係巴士站前後長期有死車泊響度, 唔突屎忽出黎都幾難

打燈就要讓你？
凸隻角仔出2線 唔呠都唔停

埋站唔阻 講緊出站老馮打燈老馮出

埋站巴士佬都玩隊制嫁啦
前巴埋站 後黎個部巴士企2線等
成條道路咪比九巴行哂囉

巴士不嬲大撚曬 第一日揸車？

所以咪話出部110
前左角仲要燒兩條硬野專批尻巴士再收錢

係就快啦 得吧口
講到咁撚怨婦又淆底唔做

你話巴士大撚哂 應該都係得把口

巴打我撐你
我都好撚憎班巴士佬
當正自己大撚晒

上親橋位唔到最後都唔打燈cut線
我次撚次都佢慢我就慢頂住唔比佢cut